宜家去邊度訂figure少伏?

amazon又買唔到GSC以外既官方figure
香港仲有邊度訂figure係少伏?
精X X品?

amiami

Fb search 娜歐屋
15算優質服務

amiami hlj 1999

捐錢做善事

樓主問邊度少伏 唔係問邊度冇伏呀

頂死街鋪由你做起

想問下amiami運費點計
我是但kick一個都冇show運費

好想買gsc亞提拉
仲有隻惡魔版唔知邊間野整都係好正，但驚成品好伏

所以我咪叫佢搵果間囉

口味獨特，鍾意少少伏

係貴少少姐 起碼唔係淘寶野

你見到個上色模係點 你訂果隻都係果個樣架啦

你預一隻1/6 PVC around 2000-2500運費

最近一次用轉運寄隻aniplex既1/8，寄去順豐站都係八十幾
好似仲平

每一件都精挑細選，獨一無二

而且係由日本進口

明明咁撚超值 但都只收15算
30算我都肯買

想問下點解會揀轉寄既？
寄去順豐站方便自己得閒先拎？

另，我唔知原來會有鋪冇伏嘛
咪打少伏囉

15算

你自己上去睇下d膠價 冇呃你

我指用日本轉寄一隻返香港都係八十幾
好多時都平過amiami直送香港

直送唔洗煩嘛

識野，中意阿提拉bb既都係好人
見你係好人答下你
amiami sal運比較抵
平時運開大約千零yen /kg
越重越平

想買曬新個兩隻阿提拉

Just do it